傻既都識分啦下嘛？

的19係搞化咁撚明顯，傻仔都睇得出，咁都咁多人中

證明積怨太深

但大家要記得雨革教訓！

係

醒目少少block撚左佢咪算，嘈撚完重俾對方笑傻仔

推

block之前要篤穿佢先！
唔好等佢俾件事發大

你岩，等的智力比較低既人都識分